唉好掛住 kelly

唔知佢而家喺邊度呢

喺屋企瞓緊覺?

同人飲緊酒?

定自己一個散緊步?

Kelly 真係鬧得我好岩

“Emily, who is Emily?

My mother would say she’s everyone.

Every girl, every boy, every person that anyone has ever loved”

Emily，誰是Emily?
我媽會説她是所有人。
每一個女孩，每一個男孩，每一個任何人愛過的人

有你死我活喺度，就心滿意足

你的Kelly就係你

Kelly,

其實我並不想直行直過
其實我很想答話
其實我
每當我看到你的身影
眼神總被你吸引着
直到你隱埋於人煙之中
不知我的不瞅不睬會否曾令你心裡一沉？
不知我們的關係還會否有機會能跨出這桎梏